［英國戰線］有議員想寫信去篤柒婆灰，歡迎大家報料

唔熟英國戰線，但佢好似係寫信去篤何妖灰既人黎

傳送門：

寫個list連timeline定用Narrative 既形式講柒婆啲衰野好？

Extradition law已經係佢既personal decision 啦

明日大愚, 一地兩檢, 送中....
要由佢出世寫起

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

as a CE自膠
佢自己錯要攬埋所有人一齊認錯
咁對佢黎講咩都係collective responsibility喎

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

Push

其實有冇計DQ佢全部屋企人英籍？
例如佢效忠中共佢屋企人好可能係間諜之類

篤佢灰

有冇英文好嘅手足？

呢啲應該要交比國會做，要立人權法

所以
大專同眾志個眾籌呀

我諗到港女A&V

留反係大灣區啦

寫寫下可能寫咗本史記出嚟

tui

push

後推777

屌佢老母英國佬最有資格做嘢同出聲！
但咁耐以嚟係一粒聲都冇出過！佢老母閪英國佬食撚屎啦！信唔撚過㗎！